其實七月一點解要出嚟遊行

都遊左成年啦
唔係以為今次遊行會有用嘛
上年試過200萬人
最後咪又係唔成功
國際戰線？已經打完啦
全世界都圍堵中共
印俄日韓歐英美德圍緊

仲有呢排咁熱又要全世界戴口罩出嚟
我驚到時一大堆人唔係中暑就行到斷腳
點解唔留係屋企

會員 #60916 - 多蒙特全隊空難 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月12日「百萬人塞爆機場」

所有航班取消。

同日前線醫護人員發起無限期罷工

仲機場
荒廢左啦喎

推

國安法之下仲有幾多人敢遊行, 可能真係冇機會了

出去
你都要知自己想要咩
仲有要界定出去既風險

太好了
既然七一個個聽樓主講留係屋企
條街無人 終於可以出去呼吸下新鮮空氣

拉

用腦諗吓點解

岩
快手出嚟
多d人被人拉被人咬
永續社運

開始變到唔通咩都唔做嘅情況？ 其實遊行係想得到國際嘅關注,宜家都有齊啦 係唔係搞下其他活動好啲？

要做既野都做完
接下嚟要做既係等同生存
但出邊班豬隊友班吹雞既傻鳩總係推羊群去死

55

樓主為左找女朋友卡數，要做五毛，真係慘

樓上班傻仔嚟

你有你嘅道理